有無人覺得自己一世都唔會拍到拖（4）

繼續圍爐

【文宣要人】以後同我掉晒啲文宣上Facebook

做左包溝到女

我

大家想入谷嘅 留低TG之餘都不如講多d自己嘅嘢 大概應該可能或者 好快有人會聯絡你

係，諗住叫成世雞

清 保重身體

唉點算
想溝一個普通女仔都好難

感同身受，愛莫能助

我是一名Cool牙妹
一笑就見到個牙cool，係咪會失分

呢個po開到10我都未識到仔

醒下啦，你有撚架

魚絲你好

假撚床頭櫃就有條

醒起唔記得tg你添

新手留名

自給自足....

我TG
如果各位巴絲怕醜留TG
可以TG我

唔好話拍拖呀，朋友都唔多

唉 讀同做果行都冇女仔
可以點搞

笑得多既女仔 唔會差

metoo
IT dog

真心人地180+我得16x
點解要揀我

世界好公平
你揀人人揀你

唉
IT 狗 共同命運

想識返個正正常常都咁難

拍到拖 但拍唔到長...最近又單身返

app 又得啲美容G 正常既又唔like你

搵過下一個lo 實有嘅

仲有兩年要cool
咁又死得 兩年後既我已經不再年輕

睇黎要儲定錢自己過

靚既話先係..............

28

28歲A0 不過仲係冇動力拍拖點算
都想識下宅女但係身邊冇尼個圈子

it dog
轉機搵定仔啦

之前返工 唔夠膽cool住牙咁見人
而定讀返書 就的起心肝走去cool

仲未有勇氣

唉 前幾個月分左手
一齊左四年 工作圈子又識唔到異性
玩app好多都似呃蝦條最後del埋

開到200我都未識到仔

肉肉

向王祖藍 曾至矮進發啦

但 我覺得我好正常
點解app識唔到正常男仔
朋友成日叫我擴闊圈子 問佢點擴
話 落bar擴 我本身又唔會去bar / club
死得

一樣 身邊個個都叫落bar 落club 唔識飲酒 叫無酒精既飲
但自己真係對bar / club 冇乜興趣

唉

我唔知點為知好
但我果間偏貴

唔係架 我有好感果個男仔都係大概163倒
我160

我個名係會令人誤會啲
我做專櫃化妝品

但係生活圈子真係好難識女仔
IT all 男

玩交友app都係 all 雞 / sales
真係準備修仙

我真係一個毒撚黎 一黎真係完全無興趣落club
二黎 我去到 見到啲女仔好 識social
我就 覺得 自己好垃圾

我係絲

有 all gay
問佢有無仔仔介紹
佢問返我 有無能力將曲屈返直

唔知啊
我同你諗差唔多
所以一直都冇聽佢地講
冇落過bar / club

現世係咪啲所謂乖乖仔都咁難識到個正常女仔

基佬 都會有直fd掛
女仔 都一樣會有異性朋友一樣

最慘係 乖底 但樣唔乖 最難搞

自己鍾意既唔敢追，鍾意我既我又唔鍾意佢

比人撚完年幾
算啦 我都係繼續第四年單身算

唔夠膽同個有好感男仔講野 返part time識
同個男仔唔熟 連eye contact都唔夠膽
一星期只見到一次 大家工作又唔相關

琴日俾位把打鼓勵之後 都叫有返d勇氣
諗住下次見到佢就嘗試同佢講野
點知.....訓醒教就無哂

主要係無咩自信
自己又唔靚 cool牙
要揀都唔會揀我
又覺得佢有女朋友咁囉

我讚成

比我叫下春啦

你去問下人地啦 怕什麼

冇去過，唔想識，
長年單機mode，做自己鍾意做嘅野（名符其實等修仙）

我都係乖乖仔
但都識到唔少女仔fd
不過都係出唔到pool

你幾多歲巴打

32歲男...
樣貌同網名一樣....
唔知點解都係溝唔到女.....

自卑發作麻

做過就毒唔晒啦

一早睇化晒，宜家唔畀電話，廢事煩住得啲寶貴嘅假日，公司入group被偷就冇計，但一放假block7晒佢地，平靜又一天

起碼叫有人鍾意
我成世都無女鍾意過

21歲 驚定差唔多啦

利申 22歲 摺可能都唔係好摺 有frd叫去玩 都99%去
毒又唔係好毒 返工著裇衫 平時都係純色T咁 動漫都越睇越少

Sameee diu

拍唔到拖都係無咩用

呢個po 好sad

鍾意過可能你get唔到姐

落過bar 落過club 去過ocamp
企係個角位過一日／晚果啲
唔好當去過啦好冇（上列3樣全不參與）

係咪a0?
個樣點？我覺得溝女最重要係睇樣
有無自己擴闊社交

呢個絕對有好大可能性，我都係要人地告白先知人地鍾意自己

可以講係a0
我自己覺得 雖叫唔上靚仔 但起碼唔係樣衰
唔知點擴闊 IT Dog 周圍都係男

唔樣衰咁無野驚啦
主動啲就得架啦

每日都同自己講 隨緣
但 考量返現實 全女班 好難

工程， it 轉機搵定仔啦

又毒又樣衰 講咩拍拖吖

我絲 24

主動都冇對像
都係男既 唔通周街問女仔咩 到時又畀popo打到入廠告

sor以為巴，做化妝應該個樣睇落唔乖？所以無人敢埋身？我明

唔明周圍問人拎電話既咩心態

修仙都唔搵仔
你係咪gay 係咁叫人轉gay

畀多個選擇自己jer

....再講落去會變gay post

雖然唔建議借出去發夢過橋，但我諗應該識到既

係 琴日先有新經理講以為我好曳
跟住我同事先大叫話 佢？薯到癲

Same
唯一分別只係 全男班

個樣點曳 ,
似出去玩果D ?

已經成日發 無十次都有八次
但個啲時候 唔會諗呢啲
加上 實際情況其實唔會識到

我明，我自己做sales,個樣都唔算係特別乖乖仔果類

圍爐圍爐

女就化吓妝啦，
男嘅就死埋一二邊食自己啦

I KNOW THAT FEEL ,
最近開始做運動減肥了

我本身以家自己都出唔到要 a0 grad 但最後係連登識到以家既女朋友 利申好愛佢

我都即刻問
我曳？係睇落心地唔好 定 揸飛煙 問你望乜撚野既曳
佢話 揸飛煙個啲 但我都唔食煙

全男班+1

得閒同d巴打吹下水 交換TG 米識到lo

跟住一係朋友個男仔朋友話求介紹
我又厭人地咁樣太 playboy
但其實 我個樣都可能好play

唔洗咁灰wo
呢度都好多單身靚女絲

我簡直就係男版既你，我d同事叫我出去飲酒，我話我唔飲都話我咪扮野

哦 , 似MK 妹好小事姐...
實會有人追 , 不過最緊要分清楚對面係唔係狗公

中哂
想死

24 歲就話冇。。。唔係阿化

如果係我都怕play樣

發夢識囉

除非集會果d囉，有時會吹下水既

唔係咁易既頭先down左CMB
試試咩料

最慘係啲仔個個出哂pool唔理你
想搵人飲下酒都好難

我係完全被d manager define為一個乖乖仔
以為我連粗口都唔講

但我都係同男既吹水，女既好似唔係幾想理我

你入嚟GP吹下水 lo 好多單身高汁巴

圍定先得唔得
預左自己一世都無

身邊一條仔都無呢
同上一個一齊左四年 完全斷哂同異性接觸
搞到而家 佢有新歡 而我就 得返我

少見d

你需要個樣純d

巴打加我TG啦

我琴日個fd先話完
好眉好貌 點解可以咁撚毒 佢話佢睇到好唔順眼

醫護有去(FA
ME TOO有去
係傾唔到的

反而青嶼大家幫手,係傾到一陣,跟住就走了

係 佢就係 exactly 話我似Mk妹
唉 真係無 真係 0異性

係 同埋個心情 緊張到
草木皆兵

咕咕

same

但 我都係拍過一次拖 一拍都幾年
我想額頭利申A1

粗口都唔講
佢 define 你做古人多啲

呢啲post都推到
睇黎個運動真係完

但我妝 已經唔係化好濃
可能 我需要投胎

比d時間我，唔識用tg

運動唔會完
只係你假定左我地完

今日230添馬見

明明IT才俊條件咁好

俾一個鐘你download TG set privacy
然後click link

靚仔個d叫IT才俊
樣衰叫IT狗
唔同物種

我又唔係典型MK妹咁掛 我係比較 cool
但我啲朋友都形容我內心 係死屁孩
我眼角真係唔高 我係鍾意老實樣咁解

一直都覺得自己會孤獨終老

不要再說了.jpg

有個FD 係IT 狗, 最近出左POOL了

問佢點出
求教學

係香港除咗有錢外。。。
唔見得有咩好，啲it team清一式啞鬼（毒撚裝／文員裝），食飯一係冇野傾，一係傾coding，係公司永遠得keyboard聲，點對啲咁嘅人

都有成功例子
萬中無一者

22歳地盤佬 生活圈子窄到唔知點識另一半
利申：唔煙唔酒

7:45先返完舊校門口派文宣
比我抖抖 好嗎

我以前公司 我好多coding fd都唔算少嘢講
當然我係比較嘈果個

唉 真架
我前一個月識左個男仔
佢睇左我同ex既相 先話 我係咪鍾意醜樣人
但我覺得我ex一啲都唔醜 只係好乖樣

我都係嘈果個
咩話題都可以講 前題係純絡左
Btw 間公司 靜到準備連呼吸都聽到
但食飯都ok 多野講 可能同designer 一齊食

yes 我仲係搞手 叫哂班同事一齊去唱K 去Party room
仲叫佢哋嚟我屋企house warming

但其實我聽到呢啲 會 hard feeling
話哂都係我咁鍾意過咁愛過既人
咁樣比人踩 我會 有啲唔高興

仲有句
無錢唔緊要 最緊要上進搵錢

咁都識唔到人

我個下上哂心
踩完佢醜樣仲話個樣鬼鼠

會唔會係佢妒忌 你追人
男既：可能競爭對手
女既：可能鍾意你 一係佢同你追果個有仇

利申 鳩up

絲打你呢種好搶手

佢好明顯係想抬高自己
跟住 我又衰既
我講左句 但佢185
秒左

表白太快
想約佢出街

我都唔知點加

毛就有得我搶....
鬼影都無隻

絲打你靚女無可能無人鐘意

你唔覺啫

點解大家可以用咁多通訊軟件嘅，唔煩咩
（得
IG：拎嚟follow繪畫師用
WhatsApp： 公司用 係咁多）

本身就識你既唔會唔追，唔識你既就唔埋你身

download TG click我條invite link

Feel真係好重要

Whatsapp 都全女班
我覺既話 應該係我幻覺

利申 矮肥醜

我都想識返個純品絲
但我唔靚仔

TG 最 secure

Chat 就咁search id都得
一係撳樓主條link 好似 就直接chat

有女仔朋友都好似絲打咁
但身經百戰

你應該比我ex靚女

其實有個中同有同我講話一齊
但都拒絕左 因為 真係純友誼
跟住 而家 就呻鬼影都無隻

有，我

學下打扮就已經夠加分

未用過
不過都冇咩野唔畀得人知，因為咩都冇

文字上

你魔法師嚟，幾時再轉職，有冇計定

被兩三位絲打話個樣普通 唔算太樣衰
唔知算唔算安慰我

因為可以唔使phone number
都可以set到睇唔到phone number

男仔最緊要乾淨

我百戰唔到
其實我好多野講 我都會 social
但 我真係搵唔到地方比我 social
更加唔好話落bar club

重申 堅矮暗瘡肥醜

見習緊姐，唔想做得成

佢搵咩準則同你比
一陣搵啲男神同你比
普通都幾靚仔

笑死好彩樓主提一提我如果唔係差d出事

朝朝洗頭 洗乾淨塊面先出門口
件衫都略略match過嘅

認真 似安慰

我仲有8年就係大魔法師

都無咩所謂啦，宜家每日油面排骨身見人

但佢地都會繼續同我傾計

我每日都係素顏出街

Dickson?

慘在連佢都出名過你
識人多啲

文字上睇我就覺安慰
可能 friend zone ?
未見過判斷唔到

巴絲想入谷嘅 TG我

要當法神過程係辛苦少少

我都覺係安慰，如果係覺得好樣 會話你個樣ok

大魔法師

quote 返原句
正常樣lo

都係，我都判斷唔到

咁 ok既
你都可以試下係財力方面搞搞佢

我鍾意既就唔鍾意我 我唔鍾意既就鍾意我

唔係做30年處男就係大魔法師咩

係
即係我自己都會咁 靚仔我就話ok啦 幾好啦

國難當前仲諗拍拖
抵你單身狗

唔係40年咩

有自信係好事，唔係串你

係 同期here

我26

你準備做賢者了...

試下轉工去新環境, 再吸收之前失敗既經驗

拿 咁掂哂啦！
最緊要識得欣賞自己！
唔洗理會身邊人

魔法師轉職表
每5歲一個等級...
20歲見習
25歲之後正式魔法師
30歲以後高級魔法師
35歲以後大魔法師
40歲魔導士
45歲大魔導士
50歲魔導師
55歲大魔導
60歲賢者
65歲大賢者
70歲及以上你就是法神了

未來賢者lm

咁我唔係見習了，下個月改返

哈囉，想入谷但唔覺得自己一世係單身狗而且想繼續單

咁sad
相反 中學gard 左
有個女同學講 我係中學受歡迎
但我完全唔知

單開返唔到轉頭，好多時間做自己野

我要當法神

22

年過25 仲喺單身
就嚟破葉劉記錄

上面有巴35

咁慘，咁樣你一定錯過好多機會啦

我輸

好羨慕

正式魔法師 點同 大魔法師 比

我都係 對有好感果個都係因為 第一眼既感覺

但有可能 單身太耐所以太容易鐘意人

都冇聯絡 事實上都係冇咩用

好想有個女朋友

仲難過中六合彩

睇你點睇既姐
一見鍾情 可能都係因為外貌
日久生情 可能因為相處耐左 鍾意性格 咁

利申 悲觀主義

我信一見鐘情
但唔信有人對我一見鐘情
好鬼矛盾

日久生情既話長跑機會比較高
一見鍾情 好多都因為了解而分開

唔該你地善用不推文回覆 唔好阻到出面公海討論

謝謝提點，補充返P仔自帶不推文功能

祝你快啲出pool

從來都唔信日久生情
只有本身對你有啲好感先會日久生情

其實日久點生情? 我個CASE係日久FDZONE左

28準高級魔法師路過
次次話未拍過拖都無人信

無錯，第一眼就決定有無機做情侶，姐係入場劵

我自己鍾意女仔通常都係第一印象
上網搵過好多研究都係咁
但你鍾意人又一定唔代表人地鍾意你
但又會成日諗對方會唔會都鍾意自己
唉好煩

lm

女仔揀target係咪都係咁
個女仔之後會搵你但都唔等於係鍾意你
我而家遇緊個情況係第一眼就對個女仔有好感
而佢第一次見面後都有搵我
原本都以為有d機但慢慢發現唔多似

宜啲冇結論問題
世界上真幾多真係由第一眼就互動鍾意 直到老

大部分都係

唔好諗咁多
鍾意你/對你有好感一定會有行動

互相 督錯字

咁如果對你本身印象唔差
而你又出行動追女仔，會唔會令人由本身印象唔差變做鍾意你先
其實又好似好多巴打鍾意女仔但又唔知點行動喎

係咪你冇回應人地心意啊
女仔青春唔浪費得

同前度識左三年半先拍拖
有feel就得

新

剩係知唔追就連機會都無

咁追仔？

我21歲已經想自殺
搵個普普通通嘅女仔點解咁難

巴打你衰咩

講到好似賣身咁

賤賣

矮肥窮柒毒蠢中左幾多先

你有180都唔代表會簡你

Same

樣衰嘅女都鍾意靚仔架
咩人都鍾意靚仔女架啦
你估自己降低條件人地就受咩
尤其個啲鍾意泡菜仔嘅女
你諗都唔好諗

比人已讀係咪玩完

除左肥之外我都中

柒就應該都係

係
正常鍾意你點都會抽時間覆你
在線唔覆/已讀/幾個鐘覆一次/hea覆
建議唔好浪費時間
佢朋友都未必想同你做

呢啲特別例子100個人都唔知有無一個
總之永遠唔係自己

師兄邊行？
有咩興趣

啱啱食飽飽，同一群同事食，但我好似搭檯咁

我仲有幾個月就21，都係A0
大家一齊加油

所以間中先一齊食，宜家我都係跳過咗，直到tea自己食算

好地地突然咁樣 應該有新target了我諗

唔會唔慣自己一個咩
我做左咁多年人都好唔鍾意自己一個
但無我揀

好正，一路嘆午餐，一路望景放鬆下心情
唔鍾意堂食，外賣，坐公園食

我其實都有擴闊下個圈子，但啲仔成日好快fdzone 我，話我唔差，做朋友好好，但唔啱做女朋友

我都好想好似巴打咁

我都想比人錫下，但係每次幻想完之後，都好鬼驚比人管住曬，驚太痴身，跟住又覺得其實單身幾好，夠曬自由

但係轉個撚頭，又好撚想拍拖，見到人拍拖又自己又想
真係好撚矛盾

中學男校
大學4年都好少同女玩
人生已完

香港學生實在太可愛啦

定位筆已出，好快又多件入嚟圍爐

絲打係咩宅
宅女平時真係好難識到...

Me

衰咩

只要有動力總有一日會脫單成功
但係我冇動力真係死得
同巴打你相反 宅慣左一個人都唔會悶
而且依家平時都有出開去同FD食飯 飲酒 又有去下旅行
輕量社交對我尼講岩岩好

點解想識宅女

Same ar
有時又想有個女朋友
有時又想自己一個
Btw 我都係想要女朋友多啲

三四個埋堆果種都有掛
我冇宅FD所以想識下 可以有D話題傾....希望

宅咩

um.....自己宅男一個 同一般D女仔傾計會冇咩話題?
有共同興趣傾計都開心D

同信任既人飲係正
同其他人飲係應酬

咁你有無諗過改變自己
從而講到其他話題，例如睇多啲唔同書
姐終宅女好難溝，好似個個都唔想拍拖咁

利申：都係毒撚，努力改變自己，接觸唔同野

都係打機動漫尼D唔係技術宅

所以先唔鍾意成班人飲酒唱k
因為總係有人唔太熟
有啲野唔想俾佢地知
搞到唔盡興

最近學緊咩

打機玩唔玩手機game
研究下hack/crack嘛，咁就唔洗課金啦，順道可以學埋加密學

諗就有 做就冇 好誠實呀我
其實傾計唔需要識咁多野? 平時同FD好多生活上既野都傾到...
但係同新識既人就好難打開話題

唔算係學緊嘅
睇書就歷史類，哲學類
自學嘅就有日文，但從來唔睇動漫同埋日劇

我覺得見識真係好鬼重要，所以就咩都睇下，無壞嘅

咁你就錯啦
睇多啲書可以改善到談吐架
你同朋友都無可能日日係到互串架
總會有機會講到學術上嘅話題

語文大法點自學有冇高人指點

FGO 微課意思下就係 唔洗去到破解

邊種
英定日定德？

冇一隻game課過，但享有vip待遇，通關拎獎冇難度

日文都有準備自學 買左書未有動力開始
談吐尼樣野....我諗我都算係斯文type掛
要去到咩程度先叫OK
我自己都唔鐘意同咬文嚼字既人傾好多計...

原來係技術大佬

宜家集中藝術同語文，調整吓

箍牙完全冇問題
唔好太拘謹同有自信我覺得幾正
之前鐘意過兩個都有箍牙

瘦柒毒悶窮

岩岩開始cool無耐 個咀仲有d凸添

我識有箍/箍緊牙既女仔都幾靚女

克服唔到同男仔講野
我應該會單身一世

本身靚？

點解咁遲先開始箍

我連同人地講野都有障礙
仲點

出黎做野 唔夠膽
到而家讀返書 所以就的起心肝去cool

好多人都話我都咁老仲cool會嚇走人
搵唔到男朋友一定

毒撚不配拍拖

覺得自己仲有好多年 唔想渾渾噩噩咁過下半世
同埋對果樣野有興趣 所以走左去進修

當時都諗左好耐究竟讀唔讀好
返part time始終收入太少
但我怕老左之後會後悔 最終就決定拎返起個書包

Meeeee

俾人fake過之後開始對所有身邊既異性有trust issue ，點先可以信人

我女朋友162
我168

總有好仔既 不過可能未必咁顯眼

有就好啦，識親都口花花既，吹水唔抹嘴，而家仲係A0，好頹

呢個諗法好正確
由自己既角度出法
冇負擔冇壓力就去做自己想做既事
識咁諗本身都應該係靚女啦
放膽去識仔啦

A0咁俾人fake過乜野？幾歲先？
等你遇到個你鍾意既人
無論佢係咪口花花
你都會想試下踏出第一步衝破個trust issue架喇

俾人fake咗蝦條？其實我都唔明啲女仔點解咁易呃有好多我一睇落就知係playboy嘅，啲女都係照樣上釣

咁絲打 如果見到個男仔係好仔 就主動少少啦
好仔有時會怕羞少少 但你主動一次 就比到信心人地

咁我又冇咁豬既有時覺得自己係謹慎到（又或者叫細膽）當觀察到一個人嘅缺點就開始無限放大，太多野諗，可能我唔夠鐘意啦

遇到再算開始佛系，步入剩女行列

番到學校有冇溝弟弟

唔好咁啦 玩下交友app
不過好仔可能真係唔洗聊女仔 之後你沒興趣同佢傾計 太悶
好仔同好女 就好似平行時空咁

隨緣啦，我都唔想害人...

我都係，痛過就已經唔敢再試啦
都係心諗算把啦，唔係好鐘意嘅無謂為溝而溝，唔知幾時先會遇到下一個我真係心動嘅

metoo

盡力啦，都有玩CMB，雖然個樣呃得下人，但就30
最好笑既係個個成日以為我有拖拍...

識貨

d女個個講大話
又話要人關心要人錫自己
個個都睇樣睇身材
搵靚仔定搵真心架

你懂的，有時遇到個好似岩，唔小心認真左，到最後冇結果既時候，係會爭啲以為自己企唔翻起身（我個人比較感性哈

點都好，我而家開始選擇相信吸引力法則同埋唔好太執著有定冇，會好過啲，加油巴打

估唔到咁多同好

咁証明絲打靚女 所以大家都覺得你應該有仔 or 大把仔揾你
之後自問自己唔夠人來 就唔敢揾你

我同樣唔鐘意太大波

寧願俾玩家食都唔俾我埋單

多謝你
我會keep住你而家俾我既勇氣

so sad but true

我果科好少男仔
同埋佢地唔太成熟
打機傾計訓教 有時仲會串老師

但只要唔影響我就得

比靚仔關心

我好易對人有好感
但無一個令我衝動想接觸多d佢
單身接近6年
近期先有個男仔係令我心動而係好想好想去了解多d佢

我又諗番起一幅經典港漫圖

其實我都係普通樣姐，一個招牌掉落黎jak 死幾個嗰種成日俾人話「我覺得你好熟面口」人畜無害嗰種宅女

冇乜可能
關心完咪食囉
食完咪飛
俾人當香口膠

你話X眼 果個? 屌

中晒！係會對人有好感，但要去到真係俾到個動力我去行動真係好少

平時又會叫春，但有機會溝女又唔會去溝，好矛盾

我都想有拖拍

正常比例就ok

我正常樣但窮撚

就28歲仔，係人眼中我唔似毒撚，但我係一個不折不扣既大毒撚，由小學之後都冇同過女仔講過野，冇一個女性朋友，最多都係同個客問二句公事上，念到都覺得去到極端想死左去，耐何我有個親戚話有個女仔介紹，拎左個電話俾我，我都唔知要點做，擺係到二個星期終於同自己講唔嘗試下可能真係一世都係咁，踏出第一步WhatsApp 講聲你好，但已經幾個鐘冇應，哈哈應該個天都注定左我

係

因為原谷開始滿人 會另起新谷 想入谷嘅巴絲可以留TG
請大家係呢度都講多一兩句嘢先
thx all~

你講完你好 , 有冇講自己係邊個 , 邊度拎到佢個電話

幾個鐘咋wo
你點開場白

你係煩惱緊點解冇煩惱

u sur ng sure 呢d男仔大把

無煩惱=你既人生好悶會諗究竟為咩生存

但我而家好多煩惱多得制

其實第一次拍係咩感覺

我唔知到老左我係咪都係自己一個

煩緊無煩惱

巴? 後生巴 出面大把機會等緊你

吸手就啱啱好

如果得170係咪死左佢最好

有，去左Ocamp打算識下女仔，點知自己毒到唔識同人有話題；不過有夜玩左black magic，先知全部得我一個A0。到左開SEM，上lecture前後左右都有女。點解果個人咁耐都未出現啊？！

相由心生 善良的絲打 啲人見你單純既樣
but 你A0左咁耐 係咪好怕愛錯人

起碼你身邊有女先

我返工都見到呢類女仔

個樣係ok
總之係咩都畀人感覺正常
但係唔係有興趣咁

你係李嘉誠嘅話驚乜
利申:我都係170

咁死左佢算

你打扮下應該好得

咁我要死先了

拍過拖⋯但散左之後就感覺自己以後都無機會

有錢咩女都有

發覺就算校園都有好多科係大部分都係巴打/絲打
平衡時空咁既樣
利申：工程

巴打 唔好成日諗呢啲啦
試下主動一次 冇想像中咁可怕

170 metoo

我果科都好多女，不過無人想理我

講多幾句 我再add 好嗎

長輩緣仲幾好哈

係好怕...尤其聽得多拍緊拖既朋友呻佢地既感情煩惱，然後自己同人曖味既時候又問得太多朋友意見，會諗好多好多好多，多到最後冇同嗰個男仔一齊

結論係，有時聽得太多太理性唔係好事各位單身巴絲唔好學我咁

建議大家制裁何君堯既時候

稱呼隊友做建制派

感覺到佢似敷衍我親戚俾左電話佢就算，佢好大機知有人whatsapp佢，扮唔禁入去廢事藍剔我😴

我都算係相處得耐先知我係點嗰種，你咪嘗試了解下人先，話唔定幾好呢

L就40-50人，T就廿幾人

多謝絲打，我會努力嫁啦

絲打有冇興趣入谷

但唔會無啦啦有女溝我，就算有我都未必鐘意
我覺得係more than係我自己冇自信去溝女，就用冇feel、冇女冇咩所謂嚟呃自己

咁係你自己問題啦喎，呢度好多係圈子窄，你圈子咁多異性就俾啲心機啦

其實我覺得唔係你既問題，係因為用左親戚介紹呢個方法

個人性格比較內向，係咪都收得皮？

等人開發，但你要有才華

入黎取下暖先
就黎27歲 中學果陣鐘意左個女同學
就黎u grad 同佢表白左
之後 唔識keep落去 最後搞到好姜咁收場....
做左野幾年 有女同事鐘意我
但我始終放唔底佢
近排 fb、tg見到好多人開始結婚
佢都應該有男朋友
我應該都係等做孤獨老人

冇既，預左架我都應該醒水冇應就算，當問左都好過咩都冇做

等轉職，邁向法神

lm，做自己覺得正確既事就夠了，大丈夫何患無妻，更何況香港而家既狀況，無太大空間

歸根究底都係衰自卑.......
當初放膽d 而家應該差唔多結婚、供樓
安安穩穩同佢行埋落去
巴絲們切記自卑

過多幾年仲難 早d 自己爭取

而家，有更多值得做既義事

對我而言姐，每個人有唔同價值觀，但我相信每個人都有自己值得做既事。

自己又無才華，我真係好想有另一半

不如唔好諗到咁大 咁長遠先啦
你中意人 人中意你 你好佢又好
咁咪拍 諗得太多 會卻步

都好啊

有興趣

睇下周庭
化個靚妝差幾遠

無啦，斷左聯絡，佢好似block 埋我

點解先？
怕羞？

Lecturer冇show attendance list，所以連人齊唔齊都唔知，再加上而家係WK1。

唔好搭地鐵

咁下次啦 現在還來得及
祝你早日找到那個他

又岩，咁佢臉細係幾易化既
唉，慘勝左場官司

好多女仔化左妝個感覺差好遠
可能精神d+有自信左

多謝你啊巴打你都係啊

要幸福啊

仲有差唔多15mins我嘅30歲生日就完, 咁啱見到呢個post就留個名.
自從6月分左手之後, 已經無哂動力心機再去識過第二個女仔.
但自己好清楚自己都好想搵個人陪

至少你都拍過拖呀

呢啲真係慢慢累積，平時睇多啲書，學多啲新嘢，發展唔同興趣

利申 性格都係比較內向

上個po有留個言，不過被無視

擁有過再失去分分鐘痛苦過從來都冇擁有過

好似發完一場夢
訓醒之後發現，原來我從來什麼都沒有

無錯...有啲拖你會情願無拍過,有啲人你會情願無接觸過.

系咪要活躍嘅

衰左先咁既樣

啱吖，依啲真系平日功夫黎
打少啲機，發掘多啲興趣
揾啲有興趣嘅嘢keep住做，唔好三分鐘熱度

再揾
休息幾日 再來 下一個

巴打好靚仔？

咁惡既啲人

上面位巴打唔使唔開心,28年都等得,呢幾個鐘算乜嘢,
真心我都係毒撚完全明你感受

好主動,點先做到咁主動

老老實實,如果係同輩份親戚介紹嘅直接一齊出街玩好過,但長輩介紹嘅就老尷啦

點解大家都覺得女仔一定有拖拍有仔揀 我身邊連異性都無乜 係咪無得救啦

因為好多女仔都有拖拍有仔揀

都啱嘅 只係我倆樣都無

因為就算個樣普普通通都大把人追，相反男嘅就唔係建議玩下CWB

who cares

準備孤獨一世

原來開到4

我成日都覺得cool牙有個好神奇嘅感覺
好似菲林年代咁 好正

學生時期追過兩個女仔
第一個可能拖太耐俾啲mk仔打尖媾走咗
第二個相處落有次激嬲咗佢話我好煩就無聯絡
依家啱啱讀完書，工作上又無乜女仔
都唔知點樣搵對象
果然大學係拍拖聖地係無錯
想再讀書識女仔

我唔想一讀完書既年紀就要相睇

同我差唔多

傾多一兩句 再add你呀

巴打都約過人一次喇
人一世物一世 試咗先再諗之後既野

女仔肯同巴打單獨食飯都有啲機架

好老實啦有邊個唔睇樣？樣柒既你都唔想識佢啦，但你正常樣，普普通通都實有女仔岩架啦

btw 你講到自己唔想交配咁

分左手再單獨食飯呢？

個谷比較多絲打
巴打想入谷嘅 唔該多少少留言 然後留低TG
大概或者好快有人加你入谷

冇tg,啱啱先得閒，繼續做廢青

唔係架，我頹到谷底果陣女朋友都忍受左我好耐

諗太多

SP

攝時間

當你識番兩三個男既 就會俾人追
睇絲打你講純粹係冇識男 唔係因為咩問題冇男追

Add我

身邊想搵過冇拖拍嘅女就好似大海撈針咁
相反搵個男仔隨手係街到都執到件，仲未計喺屋企果批
有時拍下鄰居門都可能隨手執到條仔返嚟，不過油頭就必定

咁你一定係油頭

我地兩個都唔係呢類人...

可能係因為身邊男多過女先咁樣覺得 雖然我都係咁
但係身邊成日都有人話香港女多過男 單身女好多

dl米得lo

尋晚佢應左句hello，然後今朝先見到，問左句點叫佢，然後就冇反應了，其實會唔會人地真係唔想應？

你有無講你係邊個呀

有

你係好直接咁問點叫你？

唔通咁樣會嚇親？真係毒撚唔知，稱呼都要過掛

唔係呀，而係你應該同佢一陣水先問

我唔信數據，眼見為實
好正我檯頭個mon宜家係180度平放，如果有touch就·好·啦

我都向親戚求證過，人地係咪真係有意思交個朋友，有冇拍拖，念左二個星期先敢問

如果唔係比人感覺似審犯，用字要修飾d

，另外念下如果唔多想應都知咩事，廢事煩住人

讀個科全部女咁淨 邊識到男仔 就算識到人哋都未必揀我啦 香港都多靚女

大聲叫我想拍拖，應該一堆人過嚟識你

男嘅唔好咁做，小心一陣去咗青山

靚女絕對比好男仔少而且好男仔好難配到靚女

想約佢中秋
但好似進取得濟

可能你地要見多幾次先得

玩下燈籠掛
想刺激啲咪煲下爉

一樣呀絲打
聽得最多就係：你好熟口面，我係咪喺邊度見過你
明明我完全唔識對方

其實通常俾人話熟面口既代表你個樣係大眾審美觀入面絕對係順眼既
如果唔係唔會有印象放係心入面
又或者係拎尼句做開場白 其實佢地係想識你
所以兩位絲打大可以對自己自信D

個牙箍好正好性感

認真嗎？
我自己睇唔順眼

認真 但唔係人人好似我咁諗

但冇男仔同我講過多數係女仔講....

我多數都係同男仔講

你好熟口面純粹9up

菩提本無樹，明鏡亦非台，本來無一物，何處惹塵埃。

Lm

覺得自己一世都拍唔到拖

女朋友覺得我靚仔
我覺得自己正常樣

甘就足夠了

男 177 同條女散左4個月 最近又曖味返 依4個月對女人失去興趣

有陣時都想改變自己，但真係無從入手

入技術型
入文藝型
入體力型
是旦一個，唔係嘅話 入法神型

請留多d言 thx

呢度好靜
係咪入晒谷

加埋我想入

有d入左谷傾

應該都係....有gp佢地都入哂去 無人係到講野

請多d發言thx

谷開始滿人~

呢到開始小人講野...你gp差唔多滿

咩工黎

性格呢樣嘢唔係話改就改 好多嘢想做但因為性格問題最後都做唔到

咁又差啲喎.....你要學下投資

唔係無人鍾意我 而係我好難鍾意人
兼且屋企環境唔好 廢事害人 已經疊埋心水努力做嘢養家人過一世
雖然有時候覺得 如果一世人一次拖都無拍過真係好慘..

佢地個女 囉....不過睇你咁講。你都好似幾大

因為自身背景令到你 唔敢去拍拖
會唔會覺得可惜

巴打定絲打

有時候會 不過無計

絲

咁嘅諗法 太sad啦.....
人生最美好嘅 你無嘗試
你問下自已甘心咩？

搵個肯陪你一齊努力嘅

我
窮矮醜柒毒
唔害人

其實一個人都有一個人嘅開心嘅
除咗拍拖 仲有好多娛樂 可以睇書 煲劇 睇戲 etc
好自由 幾時想做咩就做咩
又可以搵朋友陪 雖然知道佢哋未來都會拍拖 到時就未必再可以成日一齊玩..

如果我真係鍾意一個人 我會覺得佢值得更好 唔會想佢同我捱...

咁你揾個一樣同你差既咪得

咁何必一齊自己搞掂自己屋企算啦

袋住先
等到十年你就贏

性格冇得變
接受自己比較輕鬆

你想唔想？係你病 失落 唔開心時候有一個擁抱 一句慰問？
拍拖 其實係人生中入面嘅一個面試 睇下對方係咪適合大家。
我自己就好想會有 呢一個人出現係我身邊...
你一定會問 朋友都可以㗎？
係可以...但朋友總不能日日在你身邊陪著你一生
而可以陪著你一生嘅人 就只有你伴侶
加油呀 絲打。唔好比身邊嘅情困擾住自己

申利返 每日做緊喪屍

咪同我一樣

輕鬆心態
又唔係一定要過人世

慣左自己一個
不過有時好悶

可以陪住我一生一世嘅應該只有我自己
巴打/絲打 加油 你會搵到你理想中嘅另一半㗎

我太容易認真

現代咁多娛樂 好容易唔悶

唔好比所謂時間表困住你
係你嘅一定會到

雖然我都覺得自己會做孤獨老婆

認真係好
但有時可以抽離一下

我？....我都唔知仲信唔信愛情好.....

慘慘～～

一次拖都冇拍過，除家人外，一次女仔手仔都未電過，但話你聽我一啲都唔覺得慘

我成日諗太多顧慮太多
性格係咁...

巴打性格好樂觀？？

愛情係美好嘅 如果搵到

Same
好似內心會有兩個自己係到拉扯咁

陪得一個得一個
好想暖到各位仔仔女女
你地會幸福的
好人一生平安

人一世物一世 咩都試下嗎
如果一世人 一次拍拖嘅滋味都無試過 唔慘咩

有時候會諗不如隨便應承人拍下拖玩吓算
諗住試下都好嘛
但係又怕hurt到人好難收科

我驚係你比人hurt到先

唔敢去信 亦都試唔到 身邊全男

唔知會唔會...其實會都幾好
因為我真係好難鍾意人
有時候見到啲frd分手 要生要死咁 就諗自己有無可能有一日都會咁呢

單住先啦

覺得呢一世都冇人會真心鐘意我

試下玩交友app？
利申我未玩過，但係識一個男仔frd 拍3次拖都係tinder識

我唔想玩交友apps
好似好多搵人笨

咁會好辛苦

笑你咩野？

正正係難鐘意人
如果遇到一個你好鐘意既人hurt你就...

我，覺得自己一世都無可能

試下比啲機會 普通既仔仔啦

世界級樂觀

有咁嘅體驗都好丫...

um....

好妒忌 性格樂觀....
我自己乜都諗到好sad 好悲觀

係呢 普通既又睇唔上
睇上果啲自己又太自卑

有咁既體驗之後你可以儲定錢買姑婆屋

機會嚟會把握，
但我唔會為此刻意制造機會

都好平平淡淡 可以做自己想做嘅事
最好可以就領養下動物 一年去一次旅行散下心
不過依家唯一生活目標都係屋企人

啱 所以話疊埋心水唔好拍拖害人
我真係覺得自尊心太強/太自卑 唔適合拍拖

搵隻兔

我諗野都可以好負面，但依種負面只會輔助我將件事做得更好，因為佢指出咗件事有可能會出現咩問題

朋友都無 誇張咗啲...
無交心嘅 酒肉朋友都有掛

啱 太自卑啱好拍

唔緊要㗎 唔拍拖 仲有好多嘢可以做

我諗唔到...有咩做

一過時過節就....

你一係細我好多一係大我好多

無親戚朋友嗎？唔會聚？

不過就算唔聚都無咩嘢 買張戲飛入戲院一晚就咁過咗啦

有人陪你平平淡淡唔好咩
Btw真心佩服你可以睇得咁開

親戚好小好小....朋友都係毒撚黎 有啲拍拖都唔想打擾佢地

過時過節真係好sad
個個一雙一對

係....一諗起以前我都係咁 依家只係孤00

想拍拖但又自卑驚比唔到幸福人

至少有過「以前」，A0真係剩係可以靠FF

都好嘅 不過要搵到囉
唔係丫 我都想喺後生時候試下拍拖嘅滋味㗎⋯⋯

我都想趁後生玩盡佢
但我做唔出驚傷到人...好矛盾

加油 可以上多啲YouTube睇啲搞笑嘅嘢
或者比其他目標自己：例如 搵多啲錢lol

咁要睇你鍾意嘅人覺得點先係幸福

我明

same here...

唉，都盡量唔對自己嘅人際關係抱太大期望架啦

錢
如果你想拍拖會唔會有好多顧慮？

就係怕傷害人 所以玩唔到..有咩問題
不過人會變 可能遲啲自私啲 就做得出

唔會想比對方知道屋企環境咁差 唔止經濟上
但係又覺得如果要一齊 雙方應該要無秘密
同埋好怕自己/對方會好快厭倦
呢啲算唔算顧慮

冇野話做唔到
睇你會唔會去做

唔緊要 上lihkg識網友 傾下計都無咁悶

hi

冇辦法，衰自卑，連同人溝通都有問題

我同意逼自己做唔想做嘅野仲衰

唔溝通都唔係問題
係同類人，好多自動會熟悉，目前啲fd都係咁識返嚟（清一色男，仲要5隻手指數晒）

同意你第一二項
有啲秘密唔想講但又想大家冇秘密

第三項就覺得佢係唔鐘意你都冇辦法你控制唔到

P 牌報到

算啦 睇下唔拍拖煩少幾多野

唉 爭氣啦垃圾 點解每次係你面前都自動鵪鶉

唔拍拖煩少好多野但又唔想第時後悔
其實你係咪真係可以咁割達？一啲想拍拖既感覺都冇？

搞咩咁sad呀？
Share黎聽下

番學果度女都唔多個
都唔知點搞

我上面咪話我都想 但都要搵到先得
不過可能因為我太多其他野煩 所以都唔係真係好多時間諗啲情情塔塔嘅嘢

試過幾次主動講完野之後都唔理我
慢慢就變咗做好抗拒同男仔講野

特別例子啫應該

咪搵其他仔傾下囉

講完咩野唔理你先

如果又食檸檬咁點算

去啲學校活動編咗做一組
問吓讀咩major邊班tutorial

一定有既慢慢搵
家家有本難念的經，共勉之

唔會條條仔都咁cool掛
最少我唔會

咁呢d講完真係無咩好講

無啦啦變左單機mode都幾sad

隨緣啦⋯⋯好彩班frd都未有拖拍

巴打
我有諗過會唔會係樣子問題
定係我講野個語調用詞太乞人憎

咁第一次見面唔知講咩好嘛
想R吓水吹冇咁悶啫

心底有一個永遠得唔到既人 係咪唔會中意到其他人了

唔主動D ,分分鐘連相遇緣份都冇
主動D 又驚嚇親人

如果因為樣就唔吹水就過左火喎
係咪細路仔黎純粹同你冇咩話題炸

暫時谷人數已滿
Sorry for the inconvenience

大家同年紀同學黎

我想識返個正正常常男仔都咁難

可能對家怕醜仔啫
冇其他同學啦咩

呢度大把

大把啦, 我都係

9up下

今年fm 總覺得會A住grad

點先算正正常常

肥絲大隻LM

想識

正常樣/性格/工作
唔洗好有錢
最緊要專一有責任感

都遇唔到

做緊廢青

唉，個個都拍拖唔仲通個個都想拍拖咩

如果係生暗瘡，愈化愈衰，連化妝都唔敢化
以為個個都可以靠化妝變女神咩，皮膚差到想死

大膽啲 最多咪之後唔見

做廢青好爽

呢個真 廢青生活夠哂自在

你係絲？
生喑倉介糖介奶 好快好

利申 鍾意扮靚絲

冇理由一個係咁兩個都係咁掛
冇喇嗰次係有special event先係咁
平時都係摺埋同圍內兩三個fd一齊

真係咩
同齡既都搵緊錢了
自己就番左去讀書
有時都會諗究竟自己係度做緊乜

有冇玩下soc果d呀
不過我都試過去呢d活動但係冇咩水吹
唔知係我摺定係點

我都打算讀番個master

番緊工？
咁多姐姐架咩呢度

我學校啲soc好摺
除咗ocamp onight之外都冇聽過佢地講有活動
我諗呢啲活動係畀啲好active好識搞氣氛既人參加
如果個人比較靜去到都係同啲fd圍爐而已

但係一廢就好難走返出嚟
個人越嚟越頹，然後繼續廢落去，係咁loop

係吖 做左幾年有d想讀番書
二十中已經姐姐

但係錢唔多了

點樣可以識到女仔

$無左可以再搵
做人最緊要開心

其實唔開心
不過而家真係好難搵工

留個名，日望夜望都沒有心已死

我 好難先鍾意一個人，一鍾意就過份著緊，會逼到對方越嚟越緊 明明有時或者可能有機都俾我逼走，又或者佢真係從來都無考慮過我

既然得唔到不如早日move on

我都想 但做唔到 唔知點解就算已經好熟好fd 有時都係會忍唔住又亂諗

話說呢排黎咗幾個新PT同事 大部份岩岩yr1
唔知點解有1個好想識佢 不過諗諗下又好似大佢好多年
而且我聽日就last day 好似無機會識到

一條友走去r水吹真係幾難
我自己都有d慢熱同諗唔到講乜

老過我就係姐姐了
再老d會俾DeeDee叫姨姨架
點解想拎番起個書包呀無啦啦？

多謝你
希望冇行錯路啦
好彩最fd果d都體諒

抄佢牌啦

師兄 可以點抄 咁突然

我明呀 所以我先入咗呢個post

R水吹加換左ig先掛

佢唔會主動message我係咪已經玩完

唔係

有勵志故事，
要分享一下？

明明單獨出黎都冇咩野
但佢好少主動搵我
我係咪應該搵佢多D
定係放棄

姨姨？打死你
飛左幾年 好攰 加上學唔到野
想學新野 貢獻同保䕶下一代
好老土 但真心話

其實有時覺得自己冇拖拍都幾好 自己知自己唔好相處 就算處落都易炆 咪搞人咪幾好 fd都唔好有最好
呻完

誇張咗
但起碼搵我吹下水都好
次次都係我搵你
一唔搵你就唔搵我

你好有心
係咪讀pgde

如果我去教導知識會冇咁好耐性

換個角度諗 起碼同佢做到fd

其實好長，
簡短講就係。
以前真心溝極都溝唔到，
又睇書，睇youtube學又剩都無用。
其實要諗d策略， eg文靜既咪去學藝術音樂， 動態既去練打拳啊果d
到你去學學下，自然有一技長被異性欣賞。

* 所謂光環/氣場就係咁樣黎
* 女人係鍾意依屬有能力既人

所以學多d興趣就會自自然打破困局，當然唔係一朝一夕。

再唔係每年學一樣新野，
我當衫都係咁下決心。

撞撞下又改良下所學既野：
eg, 想一技之長-->廿幾歲去學音樂
缺點：自己練好獨，
--->下年就決定公開場合到用，eg琴行

缺點： d女望下就算， 打開唔到話題，
--->下年就去做義工學點同女人講野

大概流程係不停分析缺點同下年做改進
最後的確係幾成功

鍾意佢嗰陣唔friend 唔鍾意佢嗰排fd左 到最後又剪不斷理還亂咁 屌

我係絲
我鍾意一個男仔個時都好少主動搵佢
佢肯同你出街至少對你有好感
加油

Cut到有線未

有人追 但覺得自己無鍾意人嘅能力

點解

其實我都好無耐性
但今次反送中見到新生代 好有希望

廿中講到自己三十中咁
真係姨姨

所以你諗著去教書？

識有個fd都係咁

成功前，讀書internship識pt女女，
做pt果d

成功後咪做義工， 玩whap/ ig gp果d

可能以前細個比人追慣
養左個壞習慣
男仔應該搵女仔
鍾意人都唔敢主動少少

睇過條youtube片， 講放signal都係學問

但係你都鐘意佢架喎

靚仔靚女先會有

forever A0, 唉

如果拎搵多o的錢來做目標我一定會越來越唔開心

但你有冇比過singal佢

一日有啲難

好想揾個人同我簡簡單單咁一齊
利申 單身咗5年

有冇gay佬比我識下好難識仔仔

係
不過每次鍾意親既最後個男都會追我跟住拍拖
但last唔耐
可能因為我成日都唔搵人瓜

OK

我都係

唔搵人唔得啦
可以被動但唔可以唔動

之前返pt抄咗8條女ig
純粹想識fd
其實冇乜野，拎ig好平常

新人留名

就咁問？
拎完有冇進一步先

真心要改

連登大把gay佬喎

太抽象

巴打係點做到8個

你俾d信號人地嘛
冇反應有時會冇癮

我返嚟了

中佬都覺得介糖介奶呢個方法得

鐘意人唔會成日掛住,想搵人咩

就咁拎部電話出黎，問佢ig係咩
Keep到有兩個close
一個就係想追果個

巴打 雖然我唔係仔仔 但想認識gay友 (睇我名)

原來咁容易

樣子決定一切

咁係呀嘛

手足們 夠啦 頂唔順

其實好難忍 因為我好鍾意飲奶茶
但我太貪靚

之前返果間公司新開
請勁多pt，全部都差唔多年紀
返耐咗自自然就熟

巴定絲？

拎Ig對於港女真係冇乜野

絲 我講大話就過唔到中秋

落地獄啦carrie lam

之前有絲打開整容post
無聊入過去望一望

試下化下妝扮下靚學下新野？

想佢搵我
但我其實好鍚以前d男朋友
係衰好少主動搵佢

咁你有冇比咩暗示佢叫佢搵你
女人真係好難捉摸

咁都OK既
冇遇過唔主動既男仔/男朋友咩

我主要原因係唔想成日去消腸胃

巴打 邊個嚟?

林
鄭
月

我都想整 我直頭要砍掉重練

我未化過…同埋我比較 所以化妝嘅話仲抽象過唔化

777

無 唔好話仔囡都無

交換聯絡方面搵路數好閒,再得閒約下食飯吹下工作上嘅鳩嘢咁

差o的唔記自己都係毒撚

其實女人係香港已經係easy mode

巴打中佬仲生暗瘡？

有無咁誇張呀
我就唔信無改善空間

毒撚都可以識朋友

係鬼
搵個正常既仔都難